波特王真係好正

佢EQ幾高
仲有耐性睇啲垃圾支那狗講咩果下好野

勁到仆街

好靚仔

講得好好, 有條理思路又清浙.

五筒